Kesan : Banyak yang saya pelajari baik tentang role yang sedang dijalani maupun tentang soft skills 
yang disampaikan melalui meeting pada hari jumat yang disebut dengan hari berkualitas dan hal tersebut
sangat berhubungan ke dunia industri nanti
Pesan : Tetap semangat untung semua rekan-rekan yang ada di javan untuk mencapai tujuannya.